唔知應該做嘢定讀書好😿😿😿

依家份工 12k 有幾個特別閪嘅同事 年尾有三糧 遲到早退請假唔使證明
老闆久唔久會飛同開會 咁佢唔返就可以好hea
但忙起上嚟真係忙… 同埋要做嘅嘢嘅範疇多過我職位好多倍… 似打雜多啲

但我又好想讀返書
但如果下年先報asso已經24歲 俾班後生仔笑我老atat無記性先嚟讀

做雞啦屌你老母

咪同你講過讀返囉 24讀書好撚出奇咩

屌 用錯ac

下 你邊個

無客

你應該用年長生資格去報degree / hd

未25喎

唔話你知^^

老atat

幾時叫㗎…

PT HD lo

但其實我依家啲同事同埋啲frd都話我唔讀書side咗… 話我資質好好

asso既價值係比你接駁上大學
如果係想增加工作技能 建議你讀其他 eg ive
利申：前asso仔

耐到唔記得了

不如試下準備出年考dse
睇下可唔可以直接上U

哦… 你係林子善

都係果個 讀咩設計果d都係晒鳩氣

我數學1咗

需要補習嗎？

唔請嗰啲了 呃我已經夠叻

話我記性好好同語言天份好高

記性好+語言天份高=文科

主攻中英文啦

記性好
語言好

試下去讀 家務助理

OU part-time degree

中女仲讀乜撚
搵份聞鉛算喇

返工就係淘寶

但我中學讀econ+bafs 我背到嘢但唔鍾意悶科

今年26 再讀返書 兩年後專業資格
利申 冇後悔

我有諗過做管家！！！

幫老細淘ja

啲貓係做乜鳩

想讀翻譯…
依家返工都幫老細翻緊文件

喊囉 盲？

明珠台冇左配音 搞搞佢

你讀書好勁？
你學歷得

hea考都叫有粒星星

管我

你有廿分？

有女就收鳩皮啦

你無？

點計

咁都唔讀，死左去

加數都唔識？

5*=幾多分

秒

屌都話我數學1
上次食嘢食66
我俾506
條友找咗340我都未load到

5之後咪6

6

果然係數學1

下次俾錢我幫你找

我攞過數學概念獎

乜撚黎
因為唔識數學所以ff 既獎？

姐係我有個concept 係計嗰陣大意姐 ！

番緊學你會想做野
做緊野你會想番學

你因式分解都唔撚識喇

返工開心有錢賺我唔怕

返學開心啲。。。

依家唔記得晒啦on9

當年我識 我係放學輔導組vip

花識溜冰

加減數都。計咁。撚柒耐？

成日俾人罰留堂？

屋企唔等錢洗一定係讀書
有得揀當年大學我一定defer兩年

數學啊sir冧我

Daddy供你讀 好冇

lets be my sugar daddy
my sugar daddy
只得你最讓我安心

雖然年尾三糧 但計番都唔高
讀書啦

諗住過年就辭 唔知辭完做定讀arrrrrrr!!!!!!!!!!!!!!

想搵份高人工d既就讀
唔驚辛苦咪做住讀

哪來的自信

計到廿分未

我成日問啊sir我靚唔靚 佢話我靚靚但合格會再靚啲

笑what9啊你老母

on9 估唔到我同屆出左個弱智

21… 仲有3個易叻tive變2個

你想講我啊sir？

好撚好笑

461442？

461424

屋企有錢咪讀

佢又教通識其中一個topic又教數 我哋日日見 佢話我個樣望到好煩

善用起底

屌你老母
有乜分別啊最後面個兩個

你真係好撚on9 抵生暗瘡

我唔知你個易叻tive擺位同我同唔同

又真係幾老…

有夠智障
dse 咪又係中英數通 主修

你係我+1

me14

半工讀

長遠黎講一定係讀翻書先
讀埋d on9野就唔好讀
讀專d既

絲打可否講下係咩科

咪撚讀啦

每個人都應該要有career 而唔係一份job

做老闆娘